【高汁Youtuber】Happykongner一條片咁長都可以唔飛咁睇哂

一條打機片，用歷史同文學既角度去分析
用字又淺白易明，廿幾分鐘既片完全冇悶場
其他片又咩類型都有，學到野又真心高汁

利申：打手

米加把聲好好J

我都係由睇佢評venom開始睇
之後俾人插佢仲出左條片教人點評論

佢冇講錯WOR
venom D缺點佢完全冇講錯，亦講咗套戲D優點。
唔明D人點解要屌佢，一定要讚架咩

我都係追佢啲籃球分析片

一套戲用多角度去講有咩好有咩唔好
啲人話佢咁樣唔係影評先好笑

把聲太young 唔成熟

唔好話分唔分析，就算冇睇開nba都知多好多野

你講緊邊位 佢地有三個人

我好想佢地用呢個方式去開一個新系列

賀西卡迪朗

Venom果條

Feel到旁白 咬字 同 抑揚頓錯 落功夫
但 節奏掌握 有改善空間

停頓位應該剪走左掛我估

想睇佢地開咩

push